# PRkr



## Алгоритм

Можно воспользоваться алгоритмом минимизации ошибки, чтобы решить задачу

Для этого будем двигать наши прямоугольники в сторону друг от друга, чтобы минимизировать ошибку

Ошибка в этой задаче - пересечение

Оптимизировать будем методом SLSQP


## Области применения

1) Расположение окон на рабочем столе

2) Минимизация транспортного потока